有冇人一完sem就失憶

上堂聽得明
有溫書 gpa都有3.5
但每次完sem就會
唔記得曬上個sem學過既嘢
major 都係咁
腦力完全退化
典算

學建退

一考完試就唔記得啦

我追求知識唔追求分數
結果F哂

你都無重複，知識要不斷重複應用先記到

正常啦
你連琴日食咩都唔會記得啦

知識同分數都要！

咁你help me

香港=分數99%知識1%

Ching有冇讀過大學？

香港 = 分數1%老豆有錢99%

大學好多科都係咁
特別係bba

因為你完sem嗰陣拎到高分，唔知點報答lecturer好，唯有將學過嘅嘢都還返畀佢

果然係神探

正常，中學又係求分數，大學又係求分數

我讀nursing

nursing人 唯有等出ward

對唔字，我錯

Gpa3. X又典？？ quite u 啦～失憶應該看E生

我都想做到呀

未完sem 已經失憶

失憶已經好勁
證明已經入過腦
好多人都未入過腦
尤其未完sem

唔知啲野點應用好出奇咩

正常

呢樣唔係好正常咩？

真係試過成個sem無上過堂
Final 前2日狂刨狂背
考完final
收完卷行出個lecture hall個刻已經唔記得哂啲嘢

數理科+個2日接近無瞓過

lecture 走曬堂 assignment 上網research exam 前一兩日溫 想有長期記憶都難啦

宜家學個啲嘢完course根本唔會用到
唔用好快就唔記得

知識係永恆
你有時間再睇返咪得

一考完就唔記得

似係你問題

唔記得就唔記得架啦
你可以話求知識個記憶可以長啲嘅
但通常過咗大半年你都要recall返一次先會記得

明明中學唔係咁

咩u

基本上除咗英文同理科啲嘢之外嘅科都係咁

未完SEM已經失憶

讀out c 野?

上完堂都唔記得

咁大鑊

我exam 既時候先黎失憶

拎A既意義係萬一你日後要學番果陣會學得快過人地🚬

真

最驚就係有啲科要用返上個sem教嘅嘢

本身上個sem嗰科都讀得麻麻地， 結果今個sem 承接返上個sem嘅嘢而且再教得好撚深入

通常呢啲科我都會炒

邊撚個唔係吖
鬥考試渣嘛香港

讀書係要嚟忘記